滯留尼泊爾港人未獲中共及港共任何協助 最終由英國仗義接走

兜左個大圈返香港

無BNO都照收
God save our gracious queen

屌你老母影衰晒香港人
平時叫你攞BNO唔撚攞
有事就叫大英祖國幫手

但尼泊爾冇直航到香港，呢個方法可能仲平過等特區政府包機返港

其實港龍有飛Kathmandu，不過而家全部停哂

英國傻鳩咗
有咩責任照顧班中國人

有直航，港龍同尼泊爾航空都有機直航去加德滿都，呢啲其實係睇政府肯唔肯做啫
之前摩洛哥都無直航，咪又係接倒人返嚟，只係尼泊爾無香港人確診，又無香港人中武肺死咗，咪當睇唔倒囉

口裏屌日落，身體卻很誠實。

推，推比成日吹英國淡風的連登仔睇

各位連登仔：不論你係咪97後，但係希望你明白英國自開埠起將自由、普通法、三權分立引入香港，麥理浩時期設立廉政公署，以及推行九年免費教育，以及十年建屋計劃等德政， 彭定康時期頂住支那壓力推動政制改革，實行地區直選。

一句講曬，冇英國就唔會有香港，亦唔會有我哋今日嘅美好生活，更唔會有呢一場運動

我哋正正就係要捍衛英國留畀我哋嘅呢一堆 寶貴遺產：自由、法治、公義、透明、廉潔

而且連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

連登明顯有五毛同熱狗成日帶風向，目的就係想阻止大家engage英國，然後連登就好多小朋友就傻更更應機一齊屌日落國

班97後中國出世係咁上下

God Save the Queen
都係英國好

祖國帶你回家
係英國呀

口交部：英國干涉別國賤民

你話要攞就有得攞咩